(風向撚)各位起自己區投左幾耐票？

半個鐘都未到我啊屌

等左好撚耐！

七點半到等左15min

7半到 8點投完

半個鐘

7:10 到，等咗20分鐘先開站